now tv有無考慮退返d月費比我哋？？？？

四大聯賽停晒
仲要咁貴
Hkbn都識免一個月

回水啊

Nowe 3個月續仲抵

有無人打去屌過？ 我諗住佢宣布取消就即屌

一齊打去啦

5 毛唔比睇英超的

歐國杯gg

白交錢了

上佢fb屌下先

咁人地宣布取消都要比時間人地開會點退嫁
點撚樣即屌

前排 見作瘋狂sell歐國盃
就眼火爆
都唔知踢唔踢得成
就有理無理狂sell

次次舊客戶都要再比錢先有得睇

16euro直接送比我

理論上要啦 英超停賽轉播費都唔會比足

真⋯⋯

我仲有埋歐聯plan

now: 英超有冇考慮退返啲轉播費俾我地

打去吊到佢地反肚啦

傻西 你就典型港豬啦 任人擺布 比左錢無得睇退錢好正常姐

咁你打去問 人地未答到你咪俾個日子佢覆你囉 打去屌人 好威豬呀 香港人最鐘意欺善怕惡 又唔見你咁神心打去屌7 777

如果英超退錢比PCCW, 應該佢都回返少少送下電影台

咁睇下英超係咪真係會取消囉，如果英超取消應該會退

笑死英超都未定 關now咩事

希望你問下777幾時落台 唔好去屌啊

經濟插水式下降，其中一個原因係每一環都chur到盡

港豬其實好容易對付
俾少少甜頭安撫下就得
咁佢地做左野未

當比幾百睇新聞台

都係個句 關now咩事？
英超都未停 你要甜頭去搵fifa la

nowe 而家咩收費

你就想，最多咪俾返一個月內到期嘅now dollars

佢有時三個月plan好似400有找
正常一個月就140

暑假已經白比3個月

我五大聯賽加歐聯啊屌

我sun mobile 5gb上網+英超西甲$166個月

收皮啦3毛狗

其實nowtv投咗個直播權返黎 依家唔踢
nowtv係咪可以追返足總賠錢, 再free返啲客？

兩個ac
兩個都係上年年尾先續
一個有歐聯
一個有歐國盃
宜家乜撚都停

痴線，佢都要足總退番錢俾佢
佢先有得考慮退番些少俾你

港豬乜撚都屌

咁你咪打電話去屌關我咩事啊P牌仔

還我血汗錢

你估退錢老奉㗎
睇返份合約啦
我哋尊重合約精神

俾now dollar你都偷笑

難啲
因為佢而家唔係直頭冇左個台，仲有之前既波係個621不停loop

以前cut台就真係試過比我嘈到佢要free兩個月比我

Now tv 手足黎勿屌

Now有無話佢會播足全季咁多場先，如果佢係講過但履行唔到係要賠錢，我記得以前就有廣告話一季播足幾多百場既，而家有無就無留意

到宜家d sales都仲講緊有歐聯睇

早兩日仲有擺街站

你都冇得睇

我睇cba

林書豪

咪播重溫比你睇囉
咁多嗲

應該至少都免費extend返個合約啦

睇返合約條款有無退款呢樣嘢先

人地會唔會退返轉播費俾now?

真

交緊成五舊水一個月

lm

好心now 就搵D舊波經典波播下啦
播下2002世界盃都好丫

播吓啲濕鳩本地波都好丫

版權係有線

same

咁播下細哨年代d西甲打比
幾年前D英超經典都得掛

岩岩宣佈 歐國盃 2021

關NOW咩事...

now誠哥都蝕得起
有線同cctvb就真係傷啦

續約？

咩plan咁貴？
我nowe同朋友share睇

星級體育組合 + 歐聯 + 電影組合
下次續約淨係睇波加新聞台就夠了

誠哥尾能到
武肺都預測到

支持。。。。